===================
Лабораторные работы
===================

При выполнении лабораторных работ были использованы таблицы и функции из
курсового проекта. Для запуска лабораторных работ нужна чистая база данных.
Запуск каждой работы выполняется подобным образом::

    $ psql -f lab2/run.sql transport_labs
